真俄超之恥

你話皇馬柒極都有7分

呢隊辛尼特連續兩年包尾

上年7分，今年1分出局

仲柒過火車頭
火車頭起碼力戰死亡A組有3分

真國內王

因為無左Hulk

躝返去俄超啦